求SSD 推介

上網見到好多SSD揀
都吾知邊隻好用
500gb
Budget 500-1000
求指點

Intel600p
M.2 ssd黎

用緊咩底板?

原本想介紹
見到5p仔，不了。

500GB 得$1000budget 得TLC

搭單問
用緊gigabyte z87hd3
係咪用唔到600p?

如果係既有咩建議?例如換機

TLC就算喇

吾你老母臭閪

crucial bx200

Crucial for sure

底板用gigabyte H170-Gaming 3
用唔用到?
容量一樣既仲有咩選擇?

crucial mx300